屌那星! 發現左個球員未開波已經叫GG

GG保方

友善打破零回覆

其實幾好笑

以為GG Bryant 未開始職業生涯就遇難死咗